Иванчо много обича да брои. Понякога отива в гората и брои игличките на борчетата и общия брой борчета в гората. Напишете програма, която по дадени брой иглички и брой борчета, изчислява колко иглички средно има всяко борче. Закръглете резултата надолу към по-малко цяло число.

## Вход
На един ред се въвеждат броя иглички и броя борчета, разделени с интервал.

## Изход
Изведете колко иглички средно има всяко борче, закръглено надолу.  

## Ограничения
*  ``1`` <= ``брой иглички`` <= ``1000000000``
*  ``1`` <= ``брой борчета`` <= ``10000``

## Пример

### Вход:
```
23456765 984
```
### Изход: 
```
23838
```